站站黨鐵站站拆

配合聽日罷工，大家一定要今日站站拆黨鐵

淋水入買飛入硬幣位 整壞佢
爆港鐵車廂及幕門玻璃，另鐵路暫停!只要打玻璃四邊方，之後成塊會裂晒
爆左幕門玻璃就可以丟野落路軌
見到玻璃就打
區區齊齊做 聽日大家齊齊無得搭

唔好呀

831 香港警察策謀恐襲

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

大家分工合作

.

唔洗全部站既
轉車站就得啦

Push

推

no need
東涌嗰邊都未搞完
吾好分散D人

你想做死班技術人員咩

LM